如果港鐵有急行，繁忙時間飛邊個站？

如果港鐵有急行，繁忙時間飛邊個站？

大窩口

金鐘

相信好多人會簡石硤尾

係阿

太子 金鐘

屌你 咁多人都飛

九龍塘，冇次閂一次門就閂到

而家朝早基本上過左天水圍已經爆
再加埋洪水橋第時朝早基本上應該天水圍打後都唔駛上 天水圍特要加開

如果當年plan定幾個月台
朝早西鐵應該要咁：
屯天急行：屯門 兆康 洪水橋 天水圍 美孚 南昌
元天各停：天水圍 朗屏 元朗 錦上路 荃灣西 美孚 南昌 柯士甸 尖東 紅磡 直通沙中線

屯門去元朗荃灣就天水圍轉各停
南昌打後基本上有空位 屯門車可以去到嗰度轉

一來屯門落美孚南昌快咗可以增加吸引力
二來回車快咗增加乘運力

其實應該多人先飛
咁就可以平衡到 超多人站 vs 正常人流站
啲人先上到車

大學
一個鐘淨係一班車停大學都已經夠